「希特拉」宣布贏出大選

Adolf Hitler has won a seat in a Namibian election. Yes, you read that right, the politician’s name really is Adolf Hitler – Adolf Hitler Uunona to be exact.

So, how did his name come to be? Well, according to Adolf, his father had named him Hitler without realizing what the name meant.

‘My father named me after this man. He probably didn’t understand what Adolf Hitler stood for,’ he said. ‘As a child, I saw it as a totally normal name. Only as a teenager did I understand that this man wanted to conquer the whole world.’

Namibia is a former German colony, where a number of streets, places, and people still bear German names. But there’s no German name quite as striking as Adolf. Thankfully, Namibia’s own does not have any plans for global domination.

He also promises he wants ‘nothing to do with Nazi ideology.’

READ MORE:

真係希特拉

德文名都一樣

Further都係非洲黑鬼
夠左膠

佢老竇真係大整古

到底幾痴線先會幫個仔改Hitler e個名

Hitler 係姓姓
改埋Adolf就擺明特登

聽講因為希特拉，德國自此冇人敢起名叫Adolf
係咪真

唔出奇 中國都唔會有人叫澤東近平

有班支那人好鐘意澤東，近平

不過唔敢改呢兩個名

你睇d運動員都估到佢地興咩名
基本上德語系國家都極少Adolf

Ya ya ya ya ya

如果佢嘅政綱係捉晒d白人入毒氣室
咁左膠應該支持定反佢好

黑人係最優秀民族

左膠唔該自己走入去